★好想Trump將所有支那人遣返支那！

全球支那人塞回支那，終於可以大一統了

支那夢

華人參議員嗰啲算唔算，交通部長趙小蘭算唔算

直接趕曬去猶他個沙漠就算囉

快了

財產充公，人回支那

唔好丫

有美國護照就唔係支那人啦

支那有需要個陣佢就會自動變成支那人

想像下班大陸海外精英1全部由美國黎哂香港
到時真係得返看更做

踢走唔一定踢返大陸
可以向北踢
反正Trudeau咁大愛
收返一百幾廿萬華人都得啦
然後溫哥華樓價物價直越超越香港都唔係問題

到時週街大圈仔+南蝗，仲邊有人夠膽做看更！

睇拼音

果D Z呀、X呀、zh呀，應該全部返去愛中國

支那需要大一統 掉下美元快回家